[中旅社抵撚死] 奧運門票不會退款

hold 起哂啲飛丫嗱
扮抽籤
根本冇人抽到
全部自己人要哂
依家中旅社仲唔蝕到入肉

俾晒淫賤聯開奧運團呃票囉

強國又贏

根本就冇人抽得中